我發覺打少咗飛機真係冇咁易生暗瘡

近排上網發現有一個團體叫人戒丁，話會皮膚變好，身體健康d之如似類，自己試左幾個禮拜又真係好似得，唔知係咪我錯覺

錯覺

你唔再青春就唔會再生

唔打丁會增加患前列腺癌既風險